［又有廣告商回應］TVB任務真係好撚有用

但成日都得一千幾百做

希望多啲人做啦

lihk仔